醫護啲人工邊個出?

醫管局唔係政府部門，醫護凍薪關唔關政府事?
我google完冇結果出黎
無知一問

醫護under ha但跟公務員pay scale

公立醫院服務外判左俾醫管局
所以無公務員福利